「緊急呼籲」- 西環兄弟姐妹們入！

「緊急呼籲」- 相信大家都知琴日黃大仙有狗舍既人高空掉野，擊中下面途人！希望大家西環友，唔好！唔好！唔好高空掉野，會傷到下面既市民同埋阻到狗隻散步！我唔想見到有人受傷！

救下大家千萬不要！

推

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

不戀戰不死守，有狗就轉場

做乜鳩
無啦啦點會有人住西環掟野

其他都黃的

其實我見到啲龜 除曬gear嗰下
如果有人唔小心掉左樽糊胡椒點樣
想到都想打咳痴

係囉，千萬唔好丫

好危險嫁

唔好好啊大家！

不要啊

不要啊！